【做乜撚】究竟d人係ig整d loop住幾秒既片有乜撚野用？

屌你老母
影地下又有，影街燈又有，影垃圾桶又有，影一舊唔撚識陏既食物又有， 係咁前後loop個一兩秒 做乜柒野？
做依d野既人真係好on9